{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008152",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "수빈이네찜"
    },
    "text": "スビンネチムは江原特別自治道束草市東海大路3930番キル61階に位置する束草本店です。 束草の現地人が楽しむ束草を代表する魚蒸しグルメ店で、丸イカ海鮮蒸しで有名です。 スビンネチムは1998年に店をオープンし、魚蒸しと海鮮蒸しを専門に料理しています。 以前は束草グルメ団地に位置していましたが、今は朝陽洞に移転して営業しています。 丸ごとイカ海鮮蒸しと海鮮蒸しの達人として味を認められ、地元の人々もよく訪れるグルメ店です。 スビンネチムでは魚蒸し/海鮮蒸し以外にも、アグチム、アルゴンチムなど様々な蒸し料理が味わえます。 毎朝、直接材料の下処理をしながらお客様をお迎えしており、清潔と真心でおもてなしするそうです。 テイクアウトも可能で、電話で注文すると丁寧に説明してくれるそうです。 スビンネチムはオープンが11時になっていて、朝からウェイティングがあることも多いそうです。 団体予約も可能で、束草海水浴場、チュンナム(束草)エキスポなど束草の主要旅行地に近いため、食事の後に楽しむことができるということです。 駐車はお店の前に2、3台ほど可能で、公共交通機関を利用する際にはバスを利用した方がいいそうです。 スビンネチムの営業時間は毎日11時から22時30分までで、メニューは魚蒸し、海鮮蒸し、アグチム、明太刺身の塩辛など、様々なメニューをご提供しております。 全国的にスビンネチムを召し上がってみて、販売要請をしてくださるお客様が多いそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "スビンネチムはどこに位置していますか？",
            "answer": "スビンネチムは江原特別自治道束草市東海大路3930番キル61階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムは何を専門に料理していますか？",
            "answer": "スビンネチムは魚蒸しと海鮮蒸しを専門に料理しています。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムはいつオープンしましたか？",
            "answer": "スビンネチムは1998年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムは以前どこに位置していましたか？",
            "answer": "スビンネチムは以前は束草グルメ団地に位置していました。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムはどのような蒸し料理がありますか？",
            "answer": "スビンネチムでは魚蒸し、海鮮蒸しのほかにもアグチムやアルゴンチムなど様々な蒸し料理があります。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムではテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、スビンネチムではテイクアウトも可能です。電話で注文すると丁寧に説明してくれます。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スビンネチムの営業時間は毎日11時から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "スビンネチムでは魚蒸し、海鮮蒸し、アグチム、明太刺身の塩辛など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムは団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、スビンネチムでは団体予約も可能です。束草海水浴場やチュンナム(束草)エキスポなど束草の主要旅行地に近いため、食事の後に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スビンネチムの駐車場はありますか？",
            "answer": "スビンネチムの前に駐車場が2、3台ほどあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 432
    }
}